啱啱搭𨋢有件廢老賴左屎

成𨋢人困獸鬥

好心班廢老有老人痴呆就掉佢去老人院啦， 周圍累人。
日日見呢個阿婆遊𨋢河， 今日仲賴撚埋屎